男朋友成日笑我條疤

唔想再俾佢笑。有冇邊隻去疤膏好用，用開ISDIN但用咗一個月都好似冇咩用

換我做男朋友咪得

笑？自己女朋友都有得笑

咁唔尊重你飛得

愛你先笑你咋

講除疤之前 請你分左手先

比我溝一次就好返啦-.-

派帽比佢做懲罰

疤唔係問題，男朋友係問題

秒

幫佢整返條疤 一齊笑吓幾開心 快樂關係由我創